如何促使 成立一個“獨立調查委員會”

1. 僅僅用遊行/靜坐 是不會令特首成立 獨立調查委員會 的。
2.孫子曰：攻其所必救。特首/政府 所恃的是
---建制派在立法會的大多數；
-- 大部分傳媒【文匯報、大公報、星島日報、東方日報、電視台】製造輿論；
--在網絡做政治宣傳。
3. 因此，首要考慮的是爭取建制派議員“轉呔”，
提議方法
A-- 在他們各個議員辦事處前地 合法地 靜坐，懇請/呼籲 他們支持，并邀請他們面對市民，解釋為啥不支持 成立一個“獨立調查委員會”；
B-- 訓練一批大學生 公開演講的技巧，好讓他們 合法地在街頭 宣講
。。。這些議員最新的取態；
。。。成立“獨立調查委員會”的好處；
。。。 監警會機制的壞處；
。。。警權氾濫的壞處。
。。。呼籲市民以良心/良知 投票｛立法會/區議會｝
C。鼓勵多一些市民參與網上討論，各抒己見。
D。 試圖 促成一場 電視/電台 聯播，辯論是否成立一個“獨立調查委員會”【提議：張達明 Vs 謝偉俊】